依期一齊旺，大家唔好針！［196］齊齊贏大錢

小保加入幾粒先

小保加

不如派聖羅先

唔好即場邊有咁快

彭美 拿卡

富明唔入比人入啦

4場半0-0節奏

國體會個場都已經有

半大jump

小保加入波未阿

小保加場波, 越睇越似SUPER

球探壞撚左? 唔識響

換tevez啦

和/客都接受

昨日5注輸1注想死

半大已死

即場和落得好快..... 差唔多得番2倍

小保加呢場最多一球0-1

串

半場未夠已經開半球一球

屌你老母狗會

6點場波派未

135分鐘加埋冇1球dllm 全部斷腳啦

保加邦明托盧快啲入波啦

下半場邦明彭美入爆對面

不了

聖羅倫素場波做乜？
未派彩既

劇本係咁寫

保加要入爆對面

gchi

唔派邊有錢豬牙

終於派

半蛋針

睇下波先

支拎

邦明先拔頭籌

跟住到彭美

入夠3球ok?

g持

Approved

彭美入未

好快0-1

即場1球球半細都得1.3幾 點會有三球丫

早水霸王月巴都話係彭美 真係誰敢來挑戰

小保加fg好冇呢

搏一搏 單車變摩托

不了，睇好小保加

4場真係半0-0

咁小保加快手入球先

收到錢了 多謝呢個post ge巴打出水

點解馬會會比小保加受讓咁好人

彭美 一球都夠

彭美

小保加super

2 隊唔好爭都係SUPER

叫乜春姐

偷睇到劇本
彭美79分鐘入波之後完場1:0

0-1先岩

富明憑咩讓人3球

劇本打籃球呀 2.5大呀

今日又係下盤日

彭美差啲

彭美空龍射失

彭美空門射出 換左10號仔差啲入波

以為好勁 引哂人買主盤

小保加穩了

彭美黎料

Tevez上場了

彭美繼續飛機

Tevez just came on

彭美on9夠未

彭美1-0完場
OК?

仆街燈水又係三中二
俾獲我中哂okay？

富明終於goal

屌你老母我係要彭美1-0
唔係富明1-0呀

唔好ff啦

迪維斯終於上場

tevez 入兩球 0比2就好了

唉尋日馬仔追返小小，睇好挪超2場盤，念住訓陣一訓就朝早中哂但冇買，朝早亂買又輸番

彭美會入的

主勝

彭美開到咁低水走黎和波

小保要入lu

彭入啦

彭彭入波啦

富明1more

富明2-0

富明

彭彭入球大

準備鞭屍

0-1未阿，想食全格

下盤掂啦

即場彭美1-0 @6.0
燈撚死佢

富明我屌你老母半場一球都冇
宜家先黎入

唉屌你彭美唔入比人入算

鞭鞭有力

富明3-0
主-2奇蹟 頂住

goal

小保加假波

小保咁都撐唔住

Cls 小保加自己扭失波 比人搶到射入

早水霸王月巴 我愛你!!!!!

2.8倍買左主勝

個後衛收左錢 咁都解唔到圍

唉，屌佢老母即場2簡1都簡左小保加第一球

絕殺

兩位0.5/1大

收一半先

1-1

1:1

我屌

tevez

托盧卡goal
小保加goal

On9

WOWOW~ 小保加

彭美拉斯開到2.5大派500

秒收

on9假波

On9 炸

托盧卡炸

我

太早gel

唔見小保加炸

假撚到

點解唔係小保加入先

奇蹟1.5大

屌呀

0.5/1咁都有全格收

我睇360炸咩鬼

好彩買既係第一入球

好過買仆街拜仁

發生乜撚野事

我都係，第一球客勝

開埋大la wei

彭美全隊比火燒死啦

Gchi

快1-2

Tevez絕殺

Ft 1-1

輸撚咗幾個禮拜
亂買1.5b 5.25

驚險收半格

90分鐘先入兩粒

收半格都好 呢2日6注贏4注1半注1輸

0.5/1s 真係唔想講野 兩隊垃圾 我屌你老母

屌，2分鐘諗住唔補飛

巴拉福特主w

呢幾日500->5000

G持

Goalll

Goal~~

屌你老味 炸完對入

早場彭美同尼卡沙
揀左買彭美 我真係抵撚死

客隊個後衛又射得幾靚

好彩買唔切

由尼卡沙第一場盃賽追到佢決賽

屌你老母托盧卡

自己入唔到波唔使射返自己個龍下話

有冇買閪盤？

拿卡入有咩用呀，彭美輸半

又係中皇馬伏

我都係咁諗 主場狗點知要靠球證出線

無 放燈水我要揀皇讓主
又係三中二

月巴 我愛你啊

又追.......中左囉

唔中呀

慘

有心水再出

當你斷第一關都有本回...

輸幾十蚊

我自己都貪心左 下次淨係出最穩

rb下盤
陸軍下盤
思斯上盤

自己再望尾盤 覺得okay姐

叻仔 90分鐘殺兩球

阿仙奴必勝

rb對馬賽做下盤

呢排輸好多啊月巴我

我都望唔透
同尋晚閪盤差唔多既
唔買佢唔通我買馬賽咩

個個都同我講豬好多.....有無人係贏好多........

手執3球啦 放人地一馬俾人入一粒

無野 笑下rb

再望望啦

應該信自己要個主 成日話上半埸無入球都有波入 我要反省下

想買馬賽-1主勝
4倍幾

月巴今晚有冇追數料

想要全客

今晚全skip係咪先至喺明智

0615可以玩玩 歐霸買下盤好了

拜仁0:0 輸撚死人

真係想全skip

托盧 假波 屌你老母

屌 輸撚曬

係 由其次回合

當俾自己抖下算

次回合唔賭了

d隊比皇巴嚇親 歐霸d上盤應該幾穩

好耶 輸曬 大家有緣再見

睇你今晚輸幾多

馬賽 0/-0.5
聖保羅 0/+0.5

夜晚波有場有信心

買左了

今晚唔出睇下係咪出水太邪我先

求水

求

靜係跟人買 唔去自己睇 點買你都會輸

中央軍win了

巴拉福特冇盤

想g

如果答你同上星期四張飛一樣你信唔信

月巴呢
我諗緊

我想買全下盤 反正出哂線 踢乜鬼
講笑睇埋尾盤先

有兩場下盤本身係上盤啦

RB

Rb同拉尼奧

如果馬w rb會出局 今晚睇下

馬賽贏1:0既話 咪加時

唔會啦
今晚應該1:1
拉素輸2:1

係wo 我以為上埸1:1

馬賽會唔會反cup2:0

正路買RB下盤

諗緊rb+1 定rb w

我等尾盤再確認買路買RB

rb啦

我都睇好Rb，但都要睇埋出場名單先買

Rb留定力踢呢場架啦 轟爆馬賽

G chi

歐洲賽假到唔想賭
盤口閪
角球開無敵中位數

梳士有無同路

琴晚兩場10角球

中位數11？

11.5？

南美杯全主

認真 如果rb入到粒作客入球 馬賽可以say88

Rb大船 睇路了

馬賽無作客入球 同曼城一樣做上盤

覺得阿唔會正氣 會讓返個彩比陸軍

想要閪素

出面馬賽好重飛

皮耶好似出得？

我睇埋1點左右再決定

最後都係忍唔住打左出去

今晚屠狗會 RB

辣椒巴放咗係tg?

玩黎玩去都係個本上下遊走

睇左你都唔敢信啦
建議買我對家
多❌❌到暈

還是想要馬體會 上次首回大勝 次回都完全無放水

人呢

有無水起下機

歐霸下盤

阿-1 諗緊

馬體會？

佢地隊隊首回合贏緊球數就hea踢次回
所以唔諗上盤了 ps 新手

上回合歐霸4主今回合想試4客

咁得翻最危險既rb會認真小小

證明你無睇
馬體會首回勝3-0 次回勝5-1
阿記首回勝2-0 次回勝3-1

今次就唔知啦

歐霸下盤4x1

你估好似利物浦對波圖咁閪咩

呢兩日班西班牙球隊太西

利個場主場0-0就真係閪啦

傷心事唔好提 今晚一齊羊

有冇多d腳？

我博馬阿上盤好了...拉素已blacklist

全年重心

波膽
莫斯科中央陸軍 3:0 阿仙奴

聽日先啦

又到買梳士時間

月巴今晚有冇心水

同路ching

等緊

上次世界船沉到落海底

今次要買了
今埸梳屎=前日巨根=尋日狼狗

前兩日豬完5:0仲唔比人炒
除非梳屎唔想升班比人屌打

放工再睇

兩晚歐聯盤全部開對家 今晚係咪都要買曬下盤

Sporting 唔係上星期輸完個主席痴撚左線咩

反而想買對面隊

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

初開低水平手盤都覺得好怪 再推到平半就覺得引人買貝利

上次領隊話想升班

月巴出個感觀同我本身個諗法好似
睇完覺得好神奇，我都唔諗住買馬體個場

巴打你個名

人豬買波唔會豬既

咁應該讓得仲深
唔係一開始初盤

放工個陣是但買住一條咁，諗住晏啲先再度度

預計歐霸全客

月巴點睇

睇咩 歐霸你天下

宜家成個po都跟月巴
利申跟

我都係分享下 唔好講呢d

講呢啲

全下盤算 呢兩晚啲歐洲波咁閪

馬賽 薩爾贏硬架，倒水

今晚紅牛無同路人？

西素同696, blacklist

覺得妓同下體應該正氣

巴拉w
做開燈水無野驚
覺得貝利值得讓得更深 而唔係初開平手盤
仲要上場俾人炒完5:0既巴拉
9up完畢

想鳩噏啲野 應該係到鳩定係青爐鳩好

呢排好似唔見彪哥嘅

針

屌以為比人貼咗圖 同你差唔多
不過我阿妓同拉素買咗半細

係咪佢條女返左黎無得賭呀

想見喪彪

月巴我想問下，點解陸軍上場輸阿妓4-1，今場3-0會要加時。係咪我理解有問題？

4-4既話，陸軍有一個作客入球喎？

係wo😂你岩應該陸軍俊

自膠

又諗起疤

歐霸全客盤

發現無人理我 摺埋先

今晚劇本，阿妓out

等緊你尻up

食薯片睇波啦

就係問係到鳩好定係係青爐鳩好

Out左下年無歐聯搵錢

9up未呀 等左好耐啦

方力申.jpg
變左做歐霸冠軍先結婚

月巴 馬賽1:0唔係應該加時咩

咩阿 呢個無錯 馬賽都無作客入球

睇清楚主客喎
其他都係 次輪會調轉左右架

rb都冇

戒賭啦

番緊工 斷斷下咁打 而家修正下先 等等

想入tg可以嗎？

認真d

薩爾斯堡2-0就晉啦，又加咩時

小妹針

等等

渣ga月巴

罰你再打過

454甘牙

無啦無啦砍掉重練啦要

馬體應該正氣既 見佢上一輪主場3-0 作客都繼續炒人5-1
希望今場都係

我見好似係出副選之後唔知對隊踢傷左下體會邊個 下體爆seed

我既人你都打 打佢！

🔥😸多人跟就買對家

RB上盤 坐和望贏 睇左成日
平注上

下盤先岩

終於有人同road

Style 巴！真飛呢

你好彩及時回岸

style巴都唔信 信邊個

見到月巴打咁大段野出黎 有感而發

先講阿妓 雲爺爺已經係最後通牒 一定要拎到歐霸
當然今場不論好醜 只要唔輸波就確定晉級
但睇返個勢阿妓應該唔會留手狠狠咁打
原因一 雲爺爺需要嘅係一路風光咁贏上去 而唔係好似蝗種咁輸波晉級 面子問題 加上阿妓低迷嘅時段已經夠長 反底唔會咁短時間
原因二 俄仔上場有留力 加上俄仔主場係比較有加成 唔係任由阿妓搓圓襟扁 最好嘅防守係進攻 應該係入球上有大手交易

下體會今年淪落到無歐聯踢 怨氣已經夠重 主力上黎講今場無咩缺失 上場聯賽打比都無消耗左太多野 加上屎波亭前後場都有人停賽左 今場下體要贏波應該唔難 只係差在贏1/2/3球

拉素黎講 隊波需要休息 加上對家主場實力有功架 今場睇好主隊小勝一球同時拉素會搵機會輸波出線 上場對家作客都入兩粒 實力不容小覷嘅 今次唔係2:0 就係2:1 應該都無走雞

Rb 呢隊波實際上係好難捉摸 而4場歐霸實力最接近嘅就一定係今場rb 對馬賽 如果rb 要贏 都只會係小勝 但多數會係先入波果一隊 呢場開到馬賽讓平半 都係合理盤口 但係隨時出現好大風波 如果要揀會揀馬賽主勝 但半場會揀rb 贏 個勢似開客主/客和

利申以上純屬鳩噏 如有甩漏 賽果唔對路 椒椒一概不負全責

每次貼親飛都收皮
中左先貼 上場利華唔貼即中

放心 我出得心水 我自己一定有買

利華你貼左呀

有咩

自己貼完都唔G

你上次貼左我先跟

R&B 中左 派五百再捐五百去宣明會
唔駛LM 留左冇份

睇黎今晚要大大力屌隻牛了

今次50k

梳士好定過關r霸好

如果我要戒賭應該下世先開到ac

再貼一次全❌❌伏水青爐

法國打左咁大段廢話都係無人理小妹

決定今晚摺埋先

想問下各位ching係咪玩平注先會賺到錢

引用太長姐 唔係唔理

除左rb果埸

俄仔唔係弱 但唔係勁到話要阿盡全力打
輸波晉級唔係無試過
我會揀陸軍

千奇千奇記住 買得拉素依場波練定心臟
rb可以 阿記買對家
今晚下盤日

梳士貝利 w

獌都有貼

睇黎係貼o左先中

打咁大篇野
下個post要開去學術台了

9up唔洗理
陸軍盤低水既就買阿盤
回飛就陸軍

人地係公眾地方講咩 打幾多字 都要比你批？你無野呀
你打依d廢話 去同個屎塔講啦

呢幾日買乜輸乜
希望今次可以贏返少少

我冇批評牙你咁好火嘅

巴拉福特似和 直覺

Agree

有無巴打旺比啲心水黎

梳士fg

agree但就去買阿狗

阿仙奴盤係咁升

笑4

試出左幾場波膽

想買晒下盤

準備見證第4日下盤日

訓陣睇尾盤

事不過三 連開4日下盤日會好多人戒賭
馬會更加唔開心

拉素半大

馬賽

買哂和波

有D眼光
都有咁既機會了

今晚歐霸
skip
主
主
客

有無同路

完全一樣
利申 豬左成個月

今晚贏多d

ALL IN 薩爾斯堡 晉級

今次唔買唔得啦
陸軍goal

主大勝

LM了

太少了
我張飛同你差不多水位 差不多金額
全中我會派我兄弟谷每人500
再抽呢到派兩個500了

lm

想入谷了

Lm

我個谷人少少 計埋我得9個人
仲要有D唔洗派 SO EASY

LM

Hi

妓盤 馬盤 2x1

，hi bye

過黎裝香比盤狗?

強強SEE 唔SEE到我講咩啦
今次中左就每人500了 唔係每人2 00了

OysgkskysldlyskgsvzmGkzkkgzzglzyk
又要等3:00 好悶

無西瓜招5到魂

我了

其實全中有冇1萬

咦
無WOR 得七千幾 點解咁少

岩岩我講果D 當我無講過了

撚9咁撚

Me

我果張明明D賠率都係差唔鳩多
點解PAY條數差咁遠

伏水再現

ching ho ball

月巴tg仲收唔收人？想入

屌你笑撚到仆街 6:30 C君話覺得有種舒服

TG谷已經好多人針左........都無咩人出聲

+1

d人多大谷都唔知入黎為乜
建議大家咪貪新鮮要去入
留係到安安樂樂開心d

簡單
巴拉 和
拉素和
馬賽贏
莫斯科 +1

馬賽就睇下開唔開到-1
博就-1

有冇人睇過呢個，堅定流，佢啲記錄好似幾準

蝦 蝦 蝦

一齊屌下角仲好

月巴等緊你出水

進取型
可Skip士砵同保地

要左阿狗盤
球迷小注撐愛隊算 輸左當買波衫

歐冠全下盤，歐霸

倒數1小時了

陸軍可以要啦.

細細地陸軍串RB

早飛始終危險度太高了

陣呢

妓定拉素半大穩陣

HI 你都係羅仔wo

阿盤

買左rb宜家淆

越回越愛
9up 水
陸軍
RB
馬體

我先啱

加多場拉素
又同路

我敢肯定同你講
實有一場收皮

G持 韋碧克

陸軍同rb都會收皮

RB就黎半一

大炒陸軍

好老實講乜7堡 完全唔係拉素果皮
如果呢場拉素出局 真係好撚假
我好想拉素出局唔害手足

音樂比利

今晚早飛好似有d似樣了

英甲半大

歐聯下盤
歐霸 上盤 太易玩了

/_\睇唔透等走地

睇住頭場等開波

馬要盤定客勝

盤

妓同馬體邊隊穩啲

妓

馬賽進行曲

加油阿

月巴 半和同我半客對到應一應

黎啦
俾一次我中哂

你唔係要RB咩

冇呀

我果場拉素黎

妓 馬 Rb

椒巴係RB

馬體個盤高水到驚.....

RB轉半一既我買500G持下佢

妓 馬 上盤 = 連登大船 ？

想點

屌
認錯次序

阿迷撐阿

客隊咩色衫

梳士貝利入未

信我 90分鐘內會入

係咪藍色衫

馬體唔知開唔開到角細

rb點睇

求其買~

呀唔記得講
巴拉會嬴

買阿盤算
馬體出完主力打皇馬
皇馬琴晚都差D 出局

但雲爺爺上場英超出D 二打六
一睇就知留力今戰

買左角大

昇龍拳!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌啲口吻假撚到 扮都扮似啲啦 自己on鳩當人on鳩

一定唔會0

巴拉GOAL未

仆街 同路

同路
相信歐洲統一盤路
歐聯 首回合 全上盤
次回合 全下
歐霸首回合 全主
今次全客

陸軍 拉素 士砵亭 RB 4x5

屌原來未開波，重以為要針

MISS~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

阿妓盤

RB陸軍馬體
一定得

阿記盤 rb盤 拉素盤 馬體角細
唔理了 2舊水串起哂佢

英甲太悶轉睇馬賽

甘精彩都唔睇

睇到梳屎半場都過唔到咁 無眼睇了

0:1 RB

馬賽比人秒GOAL

有射門喔

學人上盤

RB goal

Rb半大

好彩支持左

真係好戇鳩 我仲買左馬賽晉級

巴拉OK呢.唔似尋日場閪隊

D起腳...

2mins cashed

要成3 球。可能要等下凷👋

crashed

博佢夠假，真係追到3粒

馬賽贏盤輸晉

0615 恩斯上盤

原先買左一場2k

結果手多。今晚又成7k

成個月糧

追得返既

1:1...

1-1了

5分鐘馬賽半大

喂全大埋呀笨 1:2呀不如

5分鐘半大 咩玩法

秒goal

4.5S了

屌 後防on9

馬賽開3-1得唔得 買左晉級

最好睇呢場..其他養生波

rb買左全大有福啦
NBA賽事黎既

2-1

2:1 ON9

針撚左半客

死左~

馬賽cup

究極假波

wtf

on9

10分鐘唔洗 cup你

西利

全大埋

8分鐘2-1 cls

We will we will

馬賽加油

2.5大 8分鐘

馬賽贏係基本

正8分鐘收哂兩條飛

後悔無買半大全大走去買晉級

到rb入啦 一人一入球

痴撚線 rb豆腐防線

我係咪睇緊nba

馬賽入佢老母456啦

屌死開啦刀仔...燈住哂

買ng啦喂

nba

edited

下體會D後防比佢射一個禮拜都唔入

椒椒想講RB開到半客 乜撚都得

馬賽禁屌喎

Rb 呢隊波實際上係好難捉摸 而4場歐霸實力最接近嘅就一定係今場rb 對馬賽 如果rb 要贏 都只會係小勝 但多數會係先入波果一隊 呢場開到馬賽讓平半 都係合理盤口 但係隨時出現好大風波 如果要揀會揀馬賽主勝 但半場會揀rb 贏 個勢似開客主/客和

估中個開頭
估唔中個結尾

好好睇呀屌

Possession 49:51

師兄數學狂人王子辛

控球率高就禁屌?

唔好怪佢 佢唔sick ball

爺爺入未

梳屎上電

3-1

3:1.... 針

阿仙奴角細10000%

馬賽GELLL

馬賽gel

痴撚線

阿仙奴踢成點

講真你半場開到3:4 我立即切柒

勁到

fake?

Fake

買左rb 針。。。

點解我會買爺爺半大

fake goal

RB 後防

3:1

得馬賽識入

有冇開心十秒？

炸完 對面入

拉素果場入未。。。

但買定馬賽ng先

馬賽茅撚食紅未
btw fake完對家入

係咪痴線嫁 16分鐘3比1

俾我gel走左

笑左下 仲諗緊到底要幾假先會咁

都話呢場好睇D

自膠 fake goal

拉素0 0頂住

阿妓下體0射

夠撚膽就開個半客比我

阿仙奴就快要被1:0

Cls 士砵亭禁撚住下體黎屌

又黎下盤日

rb飲左red bull未

屌1粒都冇 半大死了

上回合半大既無波入
唯獨半細果隊秒半大
我下次識買了

馬賽上呀

士1-0

爺爺半大訓得

阿妓
拉素
馬體

馬體cup plz

馬體我屌你老母

屌 馬體個攻門次數

馬體會角大了

馬會一有ball 入起碼停二分鐘

好似好驚

頂住

做乜貼飛呀傻仔

支持

多謝

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

拎佢張飛去拎錢了

嘟都先算

一陣出事唯你事問呀

可以嗎？

試過影飛去扲錢唔受~

照馬體而家咁踢法輸得

未完場唔好GEL好嗎? 呢家野好邪呀大佬

我挽半場吖🤷🏻‍♂️200姐

屌你老母 拉素上場就係咁入
今場仲1粒都冇 屌你老母臭閪

阿妓盤去呀 想訓 大家嬴多啲

帽事嘅

笑到我

拉素咁搞法遲早俾人入

藍斯垃撚圾

貼埋比你地邪住我啦

馬 會 每 張 彩 票 均 有 一 個 獨 一 無 二 的 條 碼 ， 中 獎 者 可 在 場 外 投 注 站 經 電 腦 鑑 定 條 碼 後 取 得 彩 金 。

係咪有位巴打四場半主

JUMP

No ar~我試過~不過你地可以去試下

買乜輸乜

阿仙奴馬體廢到

出局啦 阿狗

反杯日？

補埋RB晉級 係咪訓得

馬體 RB

躝啦藍斯

奇蹟

早知係馬賽0-1個時大手買入晉級

7。幾倍

早知

阿狗半場輸多球啦

我本身都買左馬賽晉級3.6倍

今晚可以早D訓了

雲爺爺想點

等一陣RB晉級5倍補多飛先

你手持張3.6仲點會輸粒仲走去追多口

死

阿妓馬體快杯

輸一兩粒又唔會晉唔到級 係輸死你班賭仔姐

反而拉素最正路

怕就怕輸下輸下好似疤咁咋

針針針針針針針針

守又有漏洞 攻又無力 都唔知想點

又多4個X

希望訓醒有奇蹟反杯

輕鬆

阿妓

屌你老母馬體

阿妓我屌你老母

妓下 反cup

係得拉素個場半場唔入我屌

馬體阿妓反杯

4串1 得一關叫做過
On9

補多飛13.5大

阿妓必勝

補啲咩好呢

阿仙奴比對面禁屌?

唔算係
單純係阿狗唔知踢緊咩

咁轉台睇下半場睇下有無走地好買

馬體果場下半停雨的話唔好追角大

追馬賽冇入球

疏士jump

5.2

下體比多6c我

追ed~~

係沙咀道買架wo
聽日番工幫你收左佢先

拎到我幫你含

阿記拉素快撚啲入波

拉素

屌你阿記

我聽日返工照住禁

爺爺HO BALL

屌你老母馬體會

加油♥️

反正做埋呢兩日唔做 多多二千幾蚊用

阿妓會唔會有疤嘅下場 首合回又係4-1

拉素入左

好可悲

馬賽3-2 好彩補左飛，馬賽呢啲賤種我都估到你玩野

頂冇左500

馬體會西撚到

馬賽正氣到

有無巴打支持阿妓出局

馬賽大到唔大

出局炒雲爺爺咪支持囉

Good 加馬體

出局但永續雲爺爺deal唔deal?

cup佢老母

差拉素一粒

下體-3c

落後就刷角啦仆街

比角

全主盤

拉素又西

全主 cls

拉素依家完係咪出局

4:1

下體真係垃圾到嘔
鬼唔望同阿妓一齊收皮

係

太衝動入左下體13.5

好想阿出局

一西西到尾

拉素入返粒就打加時架啦，想睇互射12M

誇張

唔好啦

小妹表示開左青爐到依家未贏過一場
為免再害人 決定刪晒啲人 刪埋個青爐
收埋自己訓練先

屌 斷馬體會上盤

下體會比多3c得唔得

阿記收得工LU

呢幾晚日日睇歐洲賽就係為左睇互射12M

同路

屌你老母垃圾拉素阿記

黑b 又入

黑b救世界

奧地利紅牛勁到

仲諗住中央陸軍會奇跡反CUP晉級 睇黎係得疤先會咁柒比人踢出局

西到仆街 屌

唉拉撚爆硬9.5

奧地利紅牛cashed

買唔買拉素晉級好 硬係覺得會打加時

全主

基士林連單刀都唔撚入

買了

第二球單刀都唔撚入

可唔可以奇蹟13.5角大呀

屌佢老母

我都係等真係加時先買

連失2球單刀
仲話攞r霸冠軍屌

劇本

正仆街

阿妓刷多幾粒角ok??

on9，下體場波停左30分鐘角

就係斷馬體 屌

唔夠膽追下體角細 嘥左

5-2

太撚假
基士文連續2球單刀唔入

垃圾下j

陰工。我都比拉素挽死

阿妓刷多兩粒角洗死咩

屌你老尾馬體 唔係斷你 我番本啦

馬體堅假 兩球單刀唔入

屌老母臭閪拉素 爆左9.5s 針了

Lm了

乞兒係冇知識嘅

成100倍 痴線

係呀 哥哥你派唔派呀

邊到全中.....

你唔覺得肉酸嫁咩

4x10 有幾多落袋

都有4.67倍

4808.5包埋本金

比ramsey逼害

半場喎 佢幾拉素果關

斷

我買左陸軍盤俾藍斯逼害

4.81自

聽晚又有荷乙了

有冇人馬賽半大未派

咁易賭

0615上盤有無人要?

首回合買上盤

好彩skip哂歐霸

傻西波 屌

好彩扑暈o左自己...唔係多多錢都唔夠豬

RB輸到咁 尾盤真係要睇，唔係送錢比馬會

奧達斯

又輸系隊拉素

舊生90%

早晨

1-0goal

好彩歐霸呢d仆街波冇買

做乜鳩

好撚野 妓馬

踢30分鐘？

球探on99

已經半場？咩事

2-0goal

好on9啊你老母個球探

好彩6點唔知點解自然醒左

炸？

球探痴咗媽根

無 bet365都係 2-0

馬會2-0wo

花膠入未

定第三粒

垃圾球探

清 買左邊隊

主咁勁嘅

2/2.5大

個7.5s都好危下

+1 想入月巴tg group

半場cashed

又有冇咁勁啊主隊

買緊入

30

半大 大波cashed

好，唔洗再睇了，主盤穩到

花膠入未
好撚驚

訓多陣

咁大力gel

客隊0射球

另外一場1-0

客今場注定會入一粒

朝早又正氣波

呢場似5-0

仲賭咩歐霸

我估3:1

奧達斯下半場立即入波

更完衣下半場會唔會反杯

無可能 分分鐘主其他

0射門 點變身

假波依家野好難捉摸

主隊唔防守

買左上盤既朋友 唔洗驚 100%

宜家興gel

客隊終於有一腳射門

呢幾日又開始燈
想跟你

鬥燈

冰住

角細反而買咁大

150有幾大

恩斯中
尋晚燈水
陸軍✅
rb❌
馬體❌

瞄撚準備

避左RB呢隊 昨日見馬賽落飛落得太勁，所以skip

會唔會全賽事 全主盤開出

係wo，全主盤

係預言？

屌 有無燈到咁
買左全客就開全主

果然次回合先見真章
不過中左陸軍開心d
越回越愛係真架 盤口低水反而唔敢買佢

奧達斯力頂完場

又買左主ng 一球都無再入過

講完就goal
保地會cup

分分鐘會讓返球俾對家

客隊廢仲有機會

唔會

花膠杯啦 仆街

已炸 jumped

花膠俾多粒啦垃圾

炸左？

客ng 100 %

花膠返杯抽一個

岩岩有一球架好似係

岩岩球探響左 馬會show越位 應該係炸左粒

抽自己

內定你

抽一個派咩

含撚
0830 中央串獨立盤
獨立2.5b

貪心d買w會仆街

花高快入多粒

我連豬 但想講 巴打我地同路

你無聽過負負得正？
我黑過你多多聲

派錢

主第4球pls

on9 54weak

牙姑

可能我買左關係

舊生角細cahsed啦掛

3-2派100 兩個

點解

智_

率智世界第一

好撚嬲 花膠1-1

1-2啊屌

保地花Goall

準備絕殺

正氣花膠

花膠
咁都開到主客

內定未